留守埋土既手足可能會被捕

班狗唔會強攻
7婆可能又用舊招
要學校校長/校董申請禁制令

唔識法律求指教討論

咁都係違反禁制令姐

有冇可能趕出埋土就拉暴動？